點解解放軍喬裝防暴冇人提

#佐敦 18/9/2019
1613 佐敦解放軍軍營內有懷疑解放軍喬裝防暴警察作清場訓練
訓練內容包括: 結盾陣 推進 舉藍旗等
而訓練途中有解放軍打扮的一名男子路過作視察

幾時玩撚猿

Pish

推啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Pushhhhhhhhh

大力推

比力推

推

喊出黎

有無人sd比美國議員

屌

push

q

幫推

推呀😭

仆街推啦

搵人推呀屌你

Push

可能已經唔係新聞

都要推

PUSH

有無人sd比美國議員！唔意外，一早預著！各種手段陸續有來！無法想像嘅黑暗！

放上twitter, tag啲美國senator

推推推

已經個個都知咁濟啦

一早出左解放軍

Pushhh

Pish!!!!
USA!! There!!!

因為真實有用資訊都會神奇潛底

推！！

推 推到上美國議會

晨早有啦
可以點證明？
之前都影到成隊防暴係解放軍營入面
最後都不了了之

要推

有心冇力嘅一推

班警犬入面一早就有講「胡語」人士，早就比人識穿咗

推呀 唔係又習慣呀香港人

因為係公開秘密
記唔記得之前尖沙咀札哂馬隻綠衫

推上國際

推俾英國

仲有人唔信有解放軍混入咩？

計下數都知警力唔夠

仲有d文職係廢既

中國大陸都已經破壞咗「一國兩制」啦

跟住話香港人不要挑戰「一國兩制」嘅底線

支匪嘅底線係邊度？

你知我知單眼佬都知 但斷得唔夠正

麻煩提一提手足
921 元朗站靜坐
因為有禁制令
大家儘量keep住行
閘入面同出面都唔好齋坐喺到

記住有執達吏
讀出警告聲明
就齊齊行去Yoho
行個圈 再返去
唔好磨
因為唔遵守係刑事
班狗就會進場

其實有冇諗過除左土共官員
知得最多內情係美國官員
有排都未到香港市民

！

呢到軍營嚟？唔識分

Cosplay 啊嗎

英國要是還有少少道德嘅，就出來為香港人講兩句

推推推
快啲比美帝國際知，有多樣嘢屌9中国同港共

係

一國兩制已經名存實亡了

推
連埋上幾單一齊date back番

叫蘋果登咗先

煲大佢

@Rubio

1/10

2/10

3/10

4/10

推呀

pish

5/10

6/10

7/10

8/10

係咪可以推比啲議員睇

9/10

10/10

要推爆

推也

唔可以俾佢不了了之

9.21

Pishhhh

對香港人黎講已經係公開既野

因為已經係一個既定嘅事實
係差在要推上國際

Pushhhh

Tui

太早，Keep住推

推 食屎共

831太子三個手足話係雪豹,一個連.
太子 triple axis

Jacob, company

人地既軍營 做清場訓練 你吹佢唔漲架

佢地去警犬度做又唔同講法

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推la

46分鐘，早些時間，7頁，反應算係咁。

幫推！

T

Pushed

推
不過推出國際的話 要再多啲証據嗎？

軍營人地地方 佢鐘意喬裝乜 做乜訓練都得架 斷得未夠正

但都照推

咁都要有啲證據架

幫你出張圖

Push!!!!!!

上twitter

解放軍淨係識喬裝，屌你老母夠薑就堂堂正正走出嚟

Twitter?

差咁啲實質證據，但佢死口唔認都冇計

Send俾立場新聞

721
831
新屋嶺

咁都要有人信架

事實

推呀屌你老母

同志們 這邊

斷正 屌你老母

有曬片

推！！！

其實如果美國有心收料
佢地實會知
唔好成日放啲未fc既野
又講到肯定係咁
好心你加句
懷疑之類既野

推推

去片

黑警狡辯會又話依班係狗仔，只係大把地方都要借軍營去訓練，吹咩！家陣廢老再屌鬼話會搞到解手軍出動，大家可以大大聲講：屌！一早出動啦！睇片啦柒頭！

831

It’s a well known secret.

但我哋都要對準五大訴求！記唔記得鬼佬記者講咩？

推，死黑警

推
DKLM 做乜咁撚鬼鼠呀？

幫p牌推下啦

推1

推2

再幫你推下

雖然唔意外
但係睇唔清到佢地著咩衫

真發夢個陣夢到解放軍嚇醒咗
夢到佢地係我幢樓到捉咗幾個手足

善意打破0回覆

推3

要更多
住附近巴絲定期自拍好冇

一推再推

推4

推啊屌

推 5

721

推6

再推多次

推啊

推7

打狗救人

922

呢個要推國際 香港人一早知所以冇咩反應

可以點

聽證會都講埋bo

黑警一定否認

推啊
921元朗靜坐，光復屯門
922和你塞&沙田鳩嗚團

推 (～P牌)

推!!!!!!

推比國際睇

第二次了

無用架
到時候謝狗話參觀解放軍營你都吹佢唔漲
只要唔係著晒解放軍軍服出黎
國際都唔會有反應
除非獅鳥到一隻落單狗證明唔係香港人

咁啲衫邊度黎？你點解釋？

push,
DLLM

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

都睇到佢扯果支藍旗掛？

屌你 夠膽就堂堂正正出黎

核彈都推唔上

P

推 干預一國兩制

推呀 雖然已經係公開既秘密 但唔可以慣
要推到國際

其實都好明顯下

謝狗:防暴去解放軍軍營做演習係好合理既事

之前小弟在其他 post 發表過了:
要有一個同 suspect 一齊在部隊服役既人, 落嚟香港告發佢, 咁先至係有力既證據, 呢樣嘢好因難架......

根本解放軍已出

上星期搭巴士經過呢個軍營
見到有軍人舉紅旗訓練, 可惜影唔切

推啦 睇佢仲有咩好講

推
612 721
811 831

721 831

唔知點解冇人講
係咪要上新聞先開始討論

cls

因為連登多風向狗，帶風向囉
真嘢點會有人推

再推

捉到一隻佢地就仆街了

我屌

真係老解你地一早死左啦

推畀侵侵知

痴撚線政府

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

推爆佢

咁其實都幾肯定嘅
只係你冇一個實質嘅證據可以令佢承認
呢啲嘢好難有一啲白紙黑字嘅證據

推!!!話解放軍已介入!!!!國際文宣!!!

仆街，呢D先真核彈嚟架嘛，捉撚住

推！ 今次係咪核彈？

堅料！！！推
仲要Twitter spread 出去

之前一直鳩Up無證據，今次片都有埋

鄉黑勾結要fc
721白衣人係黑社會要fc
新屋嶺強㚣要fc
太子死人要fc

64死咗人要fc

推到上國際線！

其實依家連解放軍我地都唔驚，之後仲有咩好驚？
堅持！光復香港，時代革命！

雖然一直都知有
但咁明目張膽畀人影到真係好撚目無皇法

推上國際線

Pushh

Sd俾Senator

扮無出解放軍？

屌你老母推爆佢

真野要大力推

解放軍，出撚左啦！ 係未敢出實彈姐

張圖2019年都影到咁撚低清
你推完佢都係否認。
依家要做既係收集多啲證據先爆鳩佢!!!!!!
但呢條戰線一定要推。

出左解放軍姐係唔係一國兩制喇!!!!!!!!!!!
點解大陸唔一早派落黎鎮壓係因為出左=攬炒成功。
但依家佢地實際上係派左啲喬裝防暴既解放軍黎喇! 前排阿sir記者會先講完香港唯一執法只有香港警察
兩邊既面打晒 威力無窮呀

你部手機可以影到幾遠？

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

條片睇唔到佢地件衫有警察字樣

另外，其實每次出防暴，就算抗爭者5、6區開波
黑警其實在大戰區(港島)1000人已經夠做
深水埗、黃大仙都唔知有無300人

30000犬力好足夠

on9 , 仲想唔認

你訓咗幾耐？
每條街50-100隻狗，每個站又10幾隻
3萬隻狗包埋文職嫁喎，文職都出黎？

收皮啦！ 8月頭開結已經好明顯多左1倍
5毛！

原本用嘅旗有窿，解放軍用嘅係冇窿？
【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

推

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

「連登淪陷」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

因為法律上係可以咁做

唔怪得唔洗出兵，原來一直都出緊

終於有人講

一直都有發生，上幾次有防暴講支那站同志們，但無人繼續推

因為佢畫隻龜呢班全部都變成正式警察, 做乜都得.

係咪d舉棍擋格架式77地果d就係解放軍？？

連登得返5毛同bot用咋嘛
普通user去晒bk鄉土

雨革果時，每次動用最多3千警力， 已經係佢地全力。 去到8千既話，基本上所有前線on duty, 同全港警力真空。

而家直頭覺得，每次星期六日都8-9千

psushhhh

send比記者

推上國際！

推出國際

核彈

大陸閪

人手置頂

推到全世界見到

上星期有撚8、9千咩

咪幾個大站，每個30防暴，
金鐘前線都唔知有無1000人

對於抗爭手足們黎講,可能已經唔係咩新聞
但係係確確實實證據
而且係證明比國際知,
已經有老解混入黑警對付手足
一定要推上國際,比炮彈美國國會

核做置頂

核彈置頂

921屯門見

922
929

而家有樓主提。推

早已是公開的秘密

痴撚線 不如收左香港佢去

一早知既事 大家都知 習以為常

捉到打死一件先啦

個個一早知
但都無實際證據
多謝清

推
呀
死黑警
721 831

tui

人在做 美在看

推阿

用力推

之前有提過呀, 冇咩人理

【警務處可以聘請中國武警「炒散」 成為臨時警察】【災難系列】

///

咁亦解釋咗點解4點記招時，popo答記者問有無大陸公安或武警落嚟香港執法時，佢哋嘅答法唔係無，而係「咁樣講啦，所有執勤嘅警員都係由警務署正式聘用嘅。」

所以而家槍頭應該要對準啲嚟問，到底過去100日內，警務處有無引用香港法例第232章第24條，聘請內地人士到港執勤。如有，數目係幾多？點樣可以確保佢哋明白同埋會遵守警例？如果佢地不守警例、濫暴，引至市民受傷或蒙受損失，香港市民可以同應該點樣追究？

以上資料已pm立場新聞及眾新聞，但暫時未見有任何消息；所以上嚟哩度講，希望有人睇到可以提議點樣跟進吓。
///

用力推啊
唔小心負評左

根據哩個post, 大家集合既意見

1. 6月至今, 有幾多出勤既警察係未住夠7年

2. 6月至今, 有幾多人係沒有經過公開招聘&完成常規訓練而執行職務

3. 有無引用《公安條例》招募警察
唔可以用"警方有冇引用......", 因為可能唔係警方, 係其他官員

4. 最近一年, 第232章第24條, 招聘了多少"臨時警務人員"

哇屌 推撚爆佢

食屎狗

一國兩際名存實亡
推到佢地仆街

出咗

仲唔認

推上 twitter 啦

推比蘋果又好 國際線又好

呀

up

推爆佢老母

自己擺上Twitter 啦，個個都可以係文宣

斷正都無咩用。

我地幾時請到美軍做示威者

香港人一早估到先冇咁大反應
不過對外國人黎講應該係好離譜既事

推上國際，
港共政府破壞一國兩制。

估到還估到
要逼黑警認

推, 記者幫手問/追查

雖然係人都知但唔可以習慣
係黑警先咁on9，而家老解冒認你即係代表有咩衰嘢你哋揹，仲以為好過癮

唔似係喬裝防暴，藍旗上邊啲字排版同班狗嘅藍旗唔同

文宣都要focus 令地區人士都知發生咩事
貼係警察宿舍附近
佢地就被取代

係咪應該send比外國報社等佢地報

捉到正

Twitter send比rubio啦

.

推！

P牌照推

推! 唔可以因為 一早知 一早估到 就變到覺得理所當然咁

tul

推爆

因為前線一早已經知同講咗

Rubio 己經有講，過左會清算班狗。

推呀
中共肯定有派解放軍出黎清場

全部都係證據

片太矇 唔確定係咪港狗裝
佢話大陸防暴差唔多都吹唔漲

但如果真係著左狗衫係可以

呀！！！！！！！死黑警！！！！！！！！！
又唔做野！！！！！！！ 又唔讀書！！！！！！！！

點解當時煲唔大 同元朗架車一樣煲勁都唔大

啊~~~~~~~~~~死黑警

公務員Secret 已經有人認左

推行動po呀DNLM 921

公務員secret有時d野都幾準

唔出 number都係為咗混入武警

推比Solomon 睇

推左好多次 等記者問

正經嘢不嬲冇人推

重點係應該黑狗來澄清，關我地撚事

大力推推推！！！！

幫你推

推
陣間share去twitter

一定要全世界知

推撚柒爆佢

大家好似已經默認左係咁
見到都唔覺得怪

香港人就晨早知哂啦 幾多片見到popo講支那話 但外國可能唔知

推佢老母

有冇得download 個video呀

(不推文費事阻到行動post)

push
陣間擺哂twitter先

次撚次都有一堆防暴係大陸仔樣
影到講普通話幾次都冇人理
影到係軍營入面扮防暴又冇人理
幾時先醒阿港豬

因為大家都知, 已經習慣, 除非你捉到一個若果唔係佢都只會否認。

之前美國話如果出解放軍，美國就會有行動既

一早潛伏進入啦

普教中殺粵語成功就無咁易拆穿架喇
齊齊保粵語

#929GlobalAntiChinaziMarch
#929GlobalAntiTotalitarianism
#HongKongProstests
Please Stand against the authoritarian Chinese Communist Party on 29 Sept.

因為全港都知？

P牌推

一早出左啦

狗隊邊有可能有咁多人手
一早入左好多解放軍公安

推推推推推

要再多證據

及如何令人別人相信

？

大家都放晒時間去被自殺案

推啦屌

有片咩? SEND去美國

推撚爆佢

721
811
831

唔係想潑冷水，但我想問下有冇其他證據可以證明個個地點真係軍營？ 經歷過fake news，而家放消息要好小心

Yes, 應該要提！
集合返晒所有片段，做國際文宣，証明政府講大話，之前記者會話執法人員全部有香港身份証，沒有非香港的執法人員等等.......比國際知道其實武警解放軍已經混入警隊，政府企圖欺騙市民欺騙國際⋯⋯

提供幾個片段，其他人繼續搜尋：

721831915

諗諗下真係好悲哀 香港呢一個冇行軍制 徵兵制 市民個個都係手無寸鐵 未經訓練 但竟然要同一個「大國」嘅正規軍打

有晒片仲點賴

嘩 仲捉你唔到

先有純正廣東話叫人「褪後啲」，然後就聽到另一人用普通話講「退後一點」。

2019.08.05【同志們 這邊請 !】香港警察跟同袍操普通話 疑似非本地人士混入？

6:44 有提到十幾名防暴得幾個識廣東話

推出國際陣線!! 仆街CCP違反一國兩制

美國睇到晒

推俾美國知啦屌！
話唔出解放軍，但解放軍偽裝為死差佬！

我地冇咩反應 睇下外國人有冇反應先

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

咪又係可以唔認有用佢地
推行動post啦屌

國際關注

仲唔捉到你

罰推10下post

九龍塘軍營都有

推
Sir this wa y

psuh

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔怪得死禁多手足啦。真係好大可疑係這些人有份行私刑。

Send去國際戰事呀

制裁黑警 解散警隊

p

點解聽證會無人講嘅？

放上twitter

根本無存在過

唔係出左咩

完全係防暴 同 狗個枝藍旗

再推上國際

支持下呂麗巴

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

雖然之前個個都知,但無證據
而家有證據,但期望管理已經做好曬

pisg

dllm

明明係核彈 但係冇人理

Push, 你知我知單眼佬都知

推上報

Pushhhhh

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

國際戰線，要美軍幫手火魔法

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

定其實已經接受左

點解核彈可以當廢物

推多個

push dllm

點解行動post無人提啊

pishhhhh

專登俾你影
想出又唔敢出

[真係要人］920荃灣區中學生人鏈

被香港警察收編加入防暴隊

嗰啲叫icon唔係sticker

係人都知POPO係老解扮

推到有外國記者報導

一兩星期前已有料啦，係有班人走去陰謀論"FC"同通靈尋人，然後又一大堆人跟咗去之嘛

都唔排除警隊入面有一大部人，都是支匪用每日150個名額，來到香港，成為香港人後，直接編入警隊。

名義上，是香港人，實質上是中國大陸軍人，中國大陸武警，或中國大陸警察。

痴撚線

推 扮警察 屌佢老母

次撚次都影到懞到閪，乜都睇唔清

唔係好耐啦咩

CLS

推！！！！

讀BU

三日唔埋兩日就見到有防暴喺軍營入面跑

推比外國知 睇下而家點樣「高度自治」法

pUSH

點解冇記者報

推，雖然冇乜用

Reddit Twitter #chinazi

真心要推

香港人習慣左就變到唔出奇
發生左就接受
搞到宜家同之前個氣氛好有分別

解放軍在你面前直接更換香港警察制服，出來行街又如何，香港人有方法對應咩？

警犬賤到同黨軍同流合污

推
爆
佢

有冇記者係狗記問下？

支在做 美在看

解放軍扮防暴黑警，黑警扮示威者。屌你老母

呢個要推撚爆佢

我以事論事 無意掀罵戰

推呀屌

Hocc 係美國聽證會略有提及過 some police officers were found speaking mandarin, not cantonese.. 冇記錯係有講少少關於懷疑大陸公安冒警

大大力推

絕對要

推，夠證據唔係唯一執法部門喇掛？

推畀美國國會睇

大鑊！黑警有新陰謀！

5毛唔敢參與討論
所以人氣相對低啲

今日記者會有想澄清, 不過係講冇武警/解放放軍黎幫手
冇講有冇請人做臨時警務人員

做輿論打國際文宣好緊要，一定要推
如何運用輿論宣傳自衛(獅鳥)正當性同打國際牌

一早開始咗 你吹佢唔帳

因為一早知有大陸人混入嚟

p牌仔推唔郁照留言

推比侵侵

8月5大埔中心門口嗰隻
同志們兒

屌佢老母

Cld

1

事實post推唔郁
充滿不確定嘅假設post就推爆

推撚爆呢個po

推
backup

推唔郁都推呀呀呀

推 一早已經有

原因:你唔肯一早開post

仆街林鄭話唔出賣警隊，
其實佢意思可能係：

唔會出賣警隊串同解放軍喬裝示威者呃鳩全世界

我懷疑樓主係中共既卧底
1. P牌
2. 只出過呢個post
3. 如果拍片, 點解只拍咁短? 仲要用tg流出嚟?
懷疑係中共特登拍完再流出嚟, 用意係繼續恐嚇香港人

香港人係唔會怕既, 你地中共一係就直接出老解, 唔洗玩咁多花樣

831太子站 可能已經有..........

3萬唔包文職
文職4500人是另外計

講左好多次仲有人搞錯

習總前兩年來香港, 試過一次出8000警力........

中共可能會玩言語偽術

比張香港身份證 解放軍
再入警察學堂一日, 就出番來

解放軍 即刻變香港警察

幸運既係

解放軍扮香港警察, 無得用自己既軍備 (武裝直昇機, 坦克)
要用番香港警察 既武器 (警棍, 催淚彈)

限制左佢地既武力

q推

情況就好似五年前, 928放催淚彈
全港轟動

家陣日日催淚彈放題, 反而無乜人理

因為「習慣」了........

有
直接通知美國使館

call 第七艦隊來香港

PUSH\

推啦

p牌仔都想推

初初速龍得12個左右，但無耐見到成隊速龍，目測有50個左右，那時以經覺得解放軍入了黑警隊，而且速龍未見過有號碼証件，出手發癲狂扑，不似解放軍似什麼？

去 Youtube 「普通話警察」直頭有幾條防暴証據片

推呀 612 721 831 新屋嶺集中營

Gogog

推呀！！！

有片都未fc？

好多防暴都公安樣

..

推埋美國國會睇

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

真核彈

香港特區不再 成為香港省了 外資可以去新加坡了

呢個係俾國際
香港未能做到即時反擊

再推！！推上國際！！

721 811 831 新屋嶺

有冇巴打轉英文放上twitter?
我英文好差幫唔到手